[好文轉載] 想放題無限食,一定要朝早11點Last Order前一齊去

見人地share出黎,覺得幾好,都想share俾大家睇, 唔係我寫, 我都想識寫

想放題無限食,一定要朝早11點Last Order前一齊去
NotTodayJune 11, 2019

餐廳官網話,12號朝早11點正, 總廚會返到總廚房例牌問下大家意願,睇下大家對新餐牌有咩意見, 中意就答下, 不過九成都係會話啲細嘅動機不良, 唔了解新餐牌點煮法,或者直接鬧佢地講廢話

小編收到唔少讀者來信,問11號通宵喺餐廳出面排隊, 坐到總廚肯答應唔改餐牌先走, 咁樣好唔好

以小編咁多年同讀者並肩作戰嘅經驗, 我就梗係答你,唔好啦

原因就如下:

1. 10號大家都好開心去夏季旅行咁款、打哂卡,話畀總廚聽你地全部人都唔中意佢個新餐牌, 佢都唔理你, 你又點會期望12號做同樣嘅嘢佢會有分別呢?

2. 10號有95%嘅讀者都無留守到凌晨1點之後, 呢95%嘅人係最有可能會因為而家一時氣憤而11號通宵排隊, 但呢班人意志極薄弱, 相信去到凌晨三點應該殆盡.就算凌晨總廚唔叫保安趕人走,朝早九點幾十點都會,到時要佢地體力付出, 相信會難上加難

3. 承上,當95%嘅讀者都走哂,淨返個5%嘅人就會不知所措. 根據10號晚保安嘅表現,要趕走你班連計劃都無個嘅人, 係易如反煉掌. 喺呢個時候, 唔知點解通常呢5%嘅人就會喺0%勝算底下突然想行動. 結果當然係血流滿面, 同時我地亦都係損失咗行動力最高嘅一部分讀者,你地嘅動力應該係啱嘅timing去感染埋其他95%嘅讀者同你一齊行動.

4. 深夜時份,雖然都仲係會有傳媒,但係絕對以人數黎講,少過日照時份好多. 要保護障自己人身安全同埋整件事嘅威力, 一定要確保自己喺岩嘅timing 受到鏡頭嘅保護. 萬一你地半夜同總廚deal好哂, 簽埋紙,但完全無人報, 總廚第二朝都可以當無事發生過.

因此,

要凝造最大嘅威力, 一定要喺 12號朝早(約10時) 行動,而且整個行動要迅速、無猶豫、唔靜坐、唔唱歌、唔打卡、唔影相拍片、利用必要嘅身體力量去排除阻礙完成行動嘅人或者事情, 有充足保護裝備及 已向家人或朋友告知下落及身份資料. 原因如下:

1. 大家訓飽,食哂早餐黎, 有體力有精神,判斷力同行動力都會提高,另外亦都可以減少物資上需要, 我地唔會想走難嘅時候, 地下有好多物資阻住我地走.

2. 12號乃平日, 即正常返工日子, 大量車輛會經過餐廳, 本身呢件事未必係好事, 根據幾年前嘅經驗,阻住車輛行駛係會引起某程度上公憤. 但係經歷過咗10號晚餐廳保安嘅行動方法,佢地會不斷將不同種類嘅大型車輛駛入餐廳外圍,務求將本身餐廳出面嘅路變得更窄, 而且將讀者推向東西兩邊.

而朝早嘅交通情況係會令形勢恰恰倒轉, 因為出面大路嘅車源源不絕, 大大減低安保將車駛入黎嘅速度, 只要唔小心有私家車慢慢行或者突然死火, 咁成隊保安嘅行動性就會大大減低

3. 集中焦點,而焦點只有一個, 就係喺1樓嘅總廚房, 唔好浪費力量去做其他野, 只有總廚房先會得到我地想要嘅野, 而只有朝早總廚先會喺度, 同時間, 其他企喺讀者嗰一邊嘅廚師可以保護我地、幫我地爭取更多曝光嘅機會,而唔係未見到總廚就被保安拖咗出去打

4.假設12朝早大家都去動行, 間接成就咗擺課擺學, 而無行動嘅其餘讀者都會因為交通問題,間接參與咗行動

行動方案:
日期: 12/6/2019

時間: 10AM

場點: 廚房外圍(見室外圖1,A)

紅色禁止禁號係建議車輛死火嘅位置;相信我唔需要多解釋ABC同123456係咩

行動要點: 10點齊人, 從入口1 (見室內圖1, 藍圈)

跟隨藍色路線, 利用樓梯走上兩層,到1/F嘅總廚房. 到時大家可以嘆住冷氣等總廚同佢傾. 支持讀者嘅廚師麻煩喺10點前去到門口迎接讀者, 用你地嘅身體同地位去保障讀者嘅安全, 將佢地送到總廚房. 如果你地連咁都做唔到, 不如去死啦.

假如大家盡咗力都做唔到, 仲有最後一個可能性, 但未去到最關頭都唔好做, 就係跑上5/F去天台, 大家可以一邊唱海闊天空一邊欣賞維港景色 (見室內圖2, 天涯海角) .

到時如果保安見狀仲想埋身拉你走, 大家可以選擇退後兩步直達地面逃離香港.

以上係我個人愚見, 歡迎各方智者提出更好方案.

重申講多次, 唔係我寫
原文:

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！

push

Push

推

認真討論原來係咁少人

10點行動就可能太遲

Pish

但係我又諗如果太早佢可能又會直接押後，咁到時大家儲左嘅火又要重新組織過

推，就算點都好都要推到有個共識

推呀！嗚呀！

急推
得返24小時唔夠

馬路多車塞住d狗車支援都算係個good point
但d狗應該會好快開到路，落車跑都好快到現場

倒轉逼d人間接參與罷工、課都係件好事
不過會唔會阻埋其他有心到現場幫手既人士？

如果12號一早就封路入唔到呢

留名

pish

我諗就唔會，其中一個朝早集氣嘅好處係，地鐵係好爛完全死哂，只要佢唔死啲人都有得走同有得繼續黎
即係話，如果事態升溫，啲人本身返緊工都會落黎撐場

咁佢要凌晨就做野，但凌晨好難夠人反攻，啲狗一定好惡

push
推唔到入去其實乜都做唔到
同意朝早總攻

臨訓前推多兩推！

多謝你

凌晨開始出到天光接近開會期間好易無氣無力

好難完全死哂*

Yes!! 一炮過開大好過連chur十幾個鐘又驚又熱又攰又訓唔到
大家都唔係未試過
而家仲要落雨

岩呀，金鐘麥記都容納唔到咁多人

但都同意11夜晚要人
講真呢鋪真係要睇奉公守法嘅香港人肯唔肯用身體去衝

我都好矛盾，11晚有人其實可以率先知道情況，可以報畀大家聽，前提係佢地無畀狗打死或者趕走

去草地野餐？

實畀狗逗，未出發已經被抄牌
話雖如此，如果果晚無行動，佢抄左都無用

想612出一分力或者讀新聞/傳理嘅同我入晒嚟

我咁睇
我覺得11晚有人係起到個士氣作用
第二日啲中産見到:嘩，有咁多人一定唔會拉到我，又出去打下卡先

11晚真係唔適合有任何衝擊活動

10點太遲

都合理既

怕唔怕有保安上連登知道個諗法

support

[好文轉載] 想放題無限食,一定要朝早11點Last Order前一齊去

有上都無計，以tg group嘅分散情況，連登係最面向大眾
一百萬人，有3000衝入去，有九十幾萬人喺出面見證住
衝嘅人都無咁淆啦

好想食返啲係人食嘅嘢呀

PUSH

其實要出黎嘅人，果朝又點會返工

佈好防係岩嘅，所以我覺得啲泛民真係要好自為之，幫手開路，只係得大家係永遠都唔會入到去，如果泛民肯由門外到門內都有人接應，啲安保唔會咁輕易打獲勁

一齊努力

推！！

推！

其實11晚佢地都係會好高警覺性

11晚估計有2萬人vs 約5000有甲保安standby

12朝早 10萬 vs 一萬保安

只係11晚佢地會狠啲，我覺得